當9係要攞你命嘅時候 唔該唔好攞光環 暴力先係王道

打到班9好似新疆咁就岩，要搵命博番工